何妖真係痴線

條友個記者會係咁兜，仲話tvb啲人問啲問題有水平啲，真係睇完仲撚嬲